點新聞原來又有新page, 你今日port左未？

report戰線又有野玩

傳送門在此

開一PORT十，你今日port左未

繼續port到佢收皮，永不超生

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

social media戰線都好重要
要人呀

port佢老母

唔好睇少social media戰線啦

仲有E堆垃圾啊屌
幫港出聲

hkg報

向香港警察致敬

時聞香港

今日正言

港人講地

撐警大聯盟

抗暴力醫護同盟

呢堆太大規模，report過不下十次，完全無用
但係點新聞呢D死唔斷氣既唔同，趁而家得千幾人好再一次收佢皮

收得一個得一個呀喂

report只係阻你30秒，但係就可能阻止到幾百倍計既fake news reach and engagement

想講其實有一大堆紅page

對上幾次都係得千幾人就收到佢皮
其他十鳩幾萬人果D真係做唔到野，奶共facebook次次都係話doesn't go against standard

推

除左report，仲可以比評語同分數

天地港文宣

分貝

Greenbook

泛民可恥行為事件簿

警察加油

正視 2.0

O嘴網

港人揮手區

真假傳媒

召集十萬人反黑記協

反歪風·反暴民

PW Comics

白警2.0

呢度好多page都block左我comment，成日都駁唔到佢地Dfake news

我地有冇得都整個private group (即係savehk個種)一次過動員好D

push
睇留言有其他任務啊各位！

再推

留言戰線建議主力打nowtv, cablenews呢D中立，好撚多5毛，佢地仲要識揀topic黎做攻擊目標

已re